樂富現場十分危險

人少不要守

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

清咗場喇已經

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎